10.26 元朗事件因由

PoPo要呃OT呀
交稅養批咬主人嘅狗

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推

點解唔見有1026 文宣？

咪理班popo la
早啲訓迎接明天